如果依家係1981年，你會做緊乜？

睇緊TVB

愛

做愛做到2019

1981年有咩發生緊先?

啱啱考完會考

比較平凡

買700 買Bitcoin 沙士買淘大

美國總統列根遭刺客行刺
英國阿根廷爆發福克蘭群島戰役
蘇聯領導人布里茲涅夫逝世
波蘭爆發團結工會事件

係咪波蘭反共成功？

咁你仲要捱幾十年

唔係
波蘭民主化係1989年東歐劇變
當時波蘭係東歐第一個國家推翻共產政權

係老豆春袋游緊水就出世

睇1984
準備儲錢97移民

買荃灣地皮 果陣賣緊7毫子呎